大家覺得 返工地點 點先為之遠？

以搭交通工具為標準
我覺得車程45分鐘以上就算係遠(唔計等車時間)
如果落車之後仲要步行多過15分鐘先返到公司
上面個標準時間會再降低一啲

其實只要你係返觀塘九龍灣葵涌中環之類工商區，返工放工時間淨係行同等車都隨時大個半鐘，淨計車程15分鐘同45分鐘我覺得分別不大

要坐飛機

要行同唔洗行爭好遠

一個鐘車程有得坐>半個鐘全程企
基本上每朝一上車就瞓返一個鐘先落車

計埋行既路露唔露天

得罪講句 要搭車都遠

清唔適合移民

佢揸開蝙蝠車

認真
外國如果唔係返cbd
唔少人都係揸車返工

用開隨意門 返邊到都無所謂

原來揸車唔等於搭車
我錯

慣左就唔覺遠 大把大西北人坐去港島都要一個鐘鬆d

一程車 = 近
要轉車 = 遠

唔塞車真係差好遠 45分鍾都夠巴士觀塘到大西北

咁如果搭MTR要轉 但搭巴士唔使轉呢

有個AA叫我見九龍灣 但我住屯門果邊
佢仲話好快

國際太空站

屌佢老味 返8仲要成1個鐘車程 要早到6點起身呢D真係辛苦

利申 留名睇有人4、5點起定身返工

佢好明顯係講緊搭巴士啦

感覺

瑞和街